英倫扮工 做野做到好灰

做左半年一個熟啲嘅同事都冇，
Friday 唔一齊去飲野又埋唔到堆，
人工用周薪計又完全儲唔到錢
所有其他同學都grad晒返香港得返自己一個係呢邊
有時放假想搵個朋友都冇

上tinder搵dates

返嚟香港囉